今日鑽石山站比藍絲捉住果位手足入一入來

你同你D同學仔有冇事？

下次救左先，ok？

救左

只係想知D職員有冇對佢地點